金鐘各位留意附近電箱

屌你班撚樣老母，搞到我覆開 ot 做埋你地個份，搞事好撚開心

推

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

push

唔好諗過夜

屌你老母

就入夜，去定睇一睇，揾 d 索帶鎖住佢

共狗又想玩長安大街熄燈

工程仔希望幫到下手

咪on9, 附近公司點算？

64熄燈

人地係熄街燈

想人影唔到開槍？
果然係中國式管治

屌你老母，你夠膽打fuse，我夠膽打反正

加油！推！

Push